2019海洋公園哈囉喂『酷刑新屋嶺』『VR721屍殺列車』

國難當前 屌你老母仲有心情去玩嗰班後生仔真係黐撚線 你可以話政治唔關你事
但係香港人就快俾人滅族啦
第日你身邊d同學同事全部係新香港人

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

真 我日日都粗茶淡飯 行屍走肉 完全唔比自己有好心情

而家日日都咁恐怖
仲去嚟做乜

諗起入面死過人已經無咩意欲想去

lm